是靚午 章魚肉飯咸強煲兒子飯 配 蒜茸鮮蝦春卷 響鈴鮮豆漿

講吓味道先
雖然佢話就話係煲兒子飯
的確又見佢真係係個瓦煲倒出黎
但係係完全無飯焦
似係蒸飯多啲
不過呢個價唔要求得咁多
章魚肉餅好好味
好濕潤
章魚味好香
肉餅都好軟熟
蒜茸鮮蝦春卷係即炸
拎到返公司仲熱仲脆
餡料好新鮮飽滿
但我覺得蒜茸味有啲太搶
我落單個陣以為響鈴鮮豆漿係成碌響鈴插入豆漿到
睇黎現實係響鈴牌既豆漿
豆味唔太重
無乜特別
食落個瞳孔好c伏

觀塘

邊度

是靚午師

觀塘師

你依家收睇緊既是印度午廣告時段

煲仔屍

食仔師

冇飯焦掉撚咗佢啦

邊忽似煲仔飯

煲兒子師

食狗飯

睇落麻麻

自費架屌你

隻咸強好唔開胃

好豐富，想食

煲兒子飯
嗰兒子熟咗味死咗味？

個肉餅睇見都覺得咸

似蒸飯
但肉餅是好味的

肉餅配春卷咁得意

肉餅好細份

岩岩好

煲仔師

尊重拉

唔飽師

咸強師

呢盒明明係膠盒仔飯
煲仔飯無煲，唔C伏

春卷好正師

幾錢

咁嘅飯盒過廿蚊都唔想買

加埋46

零分 賣相差 唔吸引

觀塘邊度

牛b死了

成業街

本身諗住今日食米線 見完你啲飯又想食飯

如果想試印度野 有無介紹？

米線傻仔先食

Rainbow eat

除咗瀨粉，其他都是辣殺

冇飯焦既煲兒子飯算咩煲兒子飯

今日食得咁劣

口臭師

冇飯焦
邊叫煲兒子飯

蒸兒子飯

個春卷好味

嚮鈴插落豆漿

春卷師

OH MY BOX

印狗瞳孔

米癲拉

屌你入屯門食雲貴風睇下邊個係傻仔

以為係

印仔又唔找錢

條容x兒翻炸啦 啲色水同佢一樣黑撚晒

我唔找的
俾五百蚊紙我收哂成張

屌咁撚正

煲兒子底無wok hay同燶底點叫煲兒子飯

成業街邊度

好似唐記包點既章魚肉餅飯

成業工業大廈

好味好多
個肉餅好正

幾多樓

地下